msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-06-13 14:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2007-09-09 20:17+0200\n"
"Last-Translator: escopy <escopy@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.0.2\n"

#: web/server.py:57
#, python-format
msgid "Login for %s"
msgstr "%s已登录"

#: web/server.py:91
msgid "Cancel this action and start a new session"
msgstr "取消这个动作并开始一个新会话"

#: web/server.py:92
msgid "Instead of confirming this action, log out and start from scratch"
msgstr "不确认这个动作而注销并从头开始"

#: web/server.py:97
msgid "Exit application"
msgstr "退出程序"

#: web/server.py:98
msgid "Exit this application and return to the parent application"
msgstr "退出本程序并回到父程序"

#: web/server.py:105
msgid ", please confirm login"
msgstr "，请确认登录"

#: web/server.py:110
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: web/server.py:123
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: web/server.py:125
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: web/server.py:130
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: web/server.py:551 web/server.py:642
msgid "Select Application"
msgstr "选择程序"

#: web/server.py:637
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: web/server.py:639
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: web/session.py:191 web/session.py:344 web/session.py:350
#, python-format
msgid "logged in as <b>%s</b>"
msgstr "已经以<b>%s</b>身份登录"

#: web/session.py:193
msgid "couldn't add new session"
msgstr "不能添加新会话"

#: web/session.py:214
msgid "logged out"
msgstr "已经注销"

#: web/session.py:234
msgid "connected"
msgstr "已经建立连接"

#: web/session.py:269
msgid "exited parent session"
msgstr "退出父会话"

#: web/session.py:314
msgid "need to define the users or userprefs entry on the server config"
msgstr "需要在服务器配置文件里定义users或者userprefs条目"

#: web/session.py:321 web/session.py:453
#, python-format
msgid "user does not exist (%r)"
msgstr "用户不存在(%r)"

#: web/session.py:362
msgid "invalid username and/or password"
msgstr "用户名和/或密码不正确"

#: web/session.py:433 web/session.py:437
msgid "failed login confirmation"
msgstr "登录确认失败"

#: widgets/form.py:79 widgets/thumbgallery.py:292
msgid "No"
msgstr "否"

#: widgets/form.py:80 widgets/thumbgallery.py:293
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: widgets/thumbgallery.py:233 attachments.py:348
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: widgets/thumbgallery.py:289 attachments.py:322
msgid "(no attachment)"
msgstr "(无附件)"

#: attachments.py:70
msgid "attachment is too large"
msgstr "附件太大"

#: attachments.py:349
msgid "remove this attachment"
msgstr "移除这个附件"

#: attachments.py:350
msgid "restore"
msgstr "恢复"

#: attachments.py:351
msgid "this attachment has been removed. click here to restore it"
msgstr "此附件已被移除。点击这里可恢复它"

#: attachments.py:362
msgid "attach a file"
msgstr "添加附件"
